[
    {
        "t": "YQZmrImjEngDmb964Hew5KRI1E12",
        "#": "fkr6u668zklhcq4x2fkrtq20e16dv8of",
        "long": -4.7707607,
        "lat": 37.8847947,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:18:46",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 11:23:59",
        "Network ID": "4378e62ab0",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "agustinmedinamartin02@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "15-25",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Estudiante de arquitectura",
        "relacion con cordoba": "Soy turista/visitante",
        "location-tag": "Casa-patio, calle Arenillas 12.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__4": "Dos personas , familia",
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__3": "Primero fue una casa patio colectiva y luego pas\u00f3 a ser un patio de una vivienda unifamiliar , ha pasado de vivir de 14 personas aprox a 2",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__5": "La puerta esta cerrada ya que no hay un espacio de transici\u00f3n,  participan en actividades  reducida de vecinos",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__4": "Grupos de amigos  para tomas algo",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__5": "Usan toldo y con respecto al riego , es procedente a un pozo y es manual , no a la red",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__5": "Limonero , jazmin , buganvilla, parra virgen, pilistra , helecho , bego\u00f1as, geranios, claveles...",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__5": "Principios de los a\u00f1os 90 casa patio colectiva , en ma que vivio un familiar conocido de los due\u00f1os"
    },
    {
        "#": "58o6ooo7sddiippt8egj58om6lekggvz",
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:38:55",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:41:54",
        "Network ID": "a42b91c1ac",
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "raulgj1603@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "40-50",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Periodista",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed + Trabajo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa-patio, calle Montero 12.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__3": 14,
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__1": "Eran infraviviendas, todo los dormitorios, cocinas, ba\u00f1os eran comunes",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de relaciones hay, se genera entre los residentes de la casa-patio?": "Todos son socios de una coperativa de vivienda, no son due\u00f1os de las casas, si no pertenecen a la cooperativa la cual es la due\u00f1a de toda la vivienda y se ceden zonas",
        "\u00bfC\u00f3mo piensas que se puede preservar este patrimonio que es la casa patio a nivel individual y colectivo?": "Preservan la tradicion de juntarse los vecinos, tener la zona con flores y arboles, y manteniendo las construcciones antiguas",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__3": "Vivian muchos tipos diferentes de personas, ahora que est\u00e1n ellos viviendo, intentan mantener una relaci\u00f3n vecinal y participando en actos con la asociaci\u00f3n de vecinos",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__3": "Cumplea\u00f1os, fiestas",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__3": "El cuidado del patio es diario por goteo y otras a mano, el tema de la pintura se piensa que al a\u00f1o o cada 2 a\u00f1os.",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__3": "Arboles frutales, bogambillas, damas de noche, rosas, plantas aromaticas, tomateras berenjenas y pimientos para consumir. De todo tipo de insectos",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__3": "Cuando abr\u00eda los patios vestian a la hija de flamenca para que bailasen cuando entrase el jurado del concurso, mientras los vecinos aplaudian. Tambien como anecdota personal, cuando inauguraron el patio, les impact\u00f3 la cantidad de personas que habian participado en el patio al verlos a todos metidos en el patio, y fue muy emocionante",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__3": "https://api.typeform.com/responses/files/e2a9ff82dc8ab3cb61256d83ed504020c84cf1ea026d4f1dd001e8eec84f3c48/20221007_123132.jpg"
    },
    {
        "#": "2dlk276oi5j2ddby2dlk270eox6dhqnp",
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:08:18",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:39:14",
        "Network ID": "b736c30d47",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "u12lokni@uco.es",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "40-50",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Periodista",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed + Trabajo aqu\u00ed + Conozco a alguien que vive aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa-patio, calle Montero 12.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__3": "6 familias, 14 personas",
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__1": "Eras infraviviendas, se compart\u00edan las zonas comunes como cocina, pilas de ropa, ba\u00f1os\u2026 las viviendas eran muy peque\u00f1as y solo ten\u00edan privado las habitaciones",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de relaciones hay, se genera entre los residentes de la casa-patio?": "Son socios de una coperativa de viviendas de cesi\u00f3n en uso, tienen una participaci\u00f3n que abonan todos los meses y luego una parte com\u00fan, son amigos y comparten actividades de preservaci\u00f3n",
        "\u00bfC\u00f3mo piensas que se puede preservar este patrimonio que es la casa patio a nivel individual y colectivo?": "Restaurar las viviendas y ocuparlas es parte de la preservaci\u00f3n ya que si no estar\u00eda deshabitada, mantienen las estructuras originales, las fachadas, los elementos de dise\u00f1o, los patios, la forma de vida en comunidad\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__3": "Hacen v\u00ednculos con los vecinos, les animan a comprar en peque\u00f1os comercios de la zona, hacen actividades conjuntas.",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__3": "Cumplea\u00f1os, encuentros con la asociaci\u00f3n\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__3": "El cuidado del patio es diario, limpieza, riego por goteo, riego a mano, la pintura la har\u00e1n anualmente o cada dos depende de cuando sea necesario.",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__3": "Arboles frutales, granado, naranjo, limonero, buganvillas, dama de noche, aromaticas como tomillo y romero, rosas, tomateras, berenjenas y pimientos. Insectos como saltamontes, mosquitos, lagartijas\u2026",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__3": "Cuando abr\u00edan los patios las ni\u00f1as se ten\u00edan que vestir de flamencas y les pon\u00edan musica y los vecinos gritando como atractivo tur\u00edstico.",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__3": "https://api.typeform.com/responses/files/ed1e2c3b51c76184ef8d393330e67e449b90992b9140d688ac51faac65bf3f2b/7871F3A3_38E9_452B_84E4_1837FC95C7C7.jpeg"
    },
    {
        "t": "ACbRTGd3gxdgny2WPPA5If79tlt1",
        "#": "ckcbfq8zmyne5anpkkckcbfmax6tmgyj",
        "long": -4.770749694724444,
        "lat": 37.8849507977327,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 8:46:13",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:34:56",
        "Network ID": "1789e895b3",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "70+",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Persona jubilada",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa-patio, plaza de las Tazas 11.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__5": "Pareja propietaria y alquiler de estancias",
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__4": "Era un tipo de casa patio estandar donde vivian varias familias con 19 habitaciones, una por habitaci\u00f3n",
        "\u00bfLa casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos?__5": 1,
        "Si la casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos, a trav\u00e9s de qu\u00e9 tipo de actividad? Explica.__5": "Alquiler de las habitaciones",
        "\u00bfPor qu\u00e9 es importante presentar este patio al Concurso de la Fiesta de los Patios? \u00bfQu\u00e9 valor tiene para ti?__3": "Por conservar la historia de las casas de vecinos, las flores",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__6": "La puerta se deja abierta",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__5": "Celebran la navidad, cumplea\u00f1os, conciertos, charlas de viajes",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__6": "Riego por lluvia, toldo natural con vegetaci\u00f3n",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__6": "Geranios, gitanillas, platanera",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__6": "Antes de ser casa de vecinos era un picadero de caballos que el mismo due\u00f1o lo convirti\u00f3 en una casa de alquiler",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__6": "https://api.typeform.com/responses/files/5b8a325f7b60ce5e401fe04d05fa19186fd8834521172412f17f653e8562c771/trim.215FD72C_C5B4_40A6_B1E4_68110341D120.mp4"
    },
    {
        "t": "QgeGRV1sqKcF5GrP8Yn08SAd8QH2",
        "#": "7hvp3dsg5u4v4zdncb7hvpb7tcp3bx83",
        "long": -4.770526087567163,
        "lat": 37.88964941,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:34:01",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:35:08",
        "Network ID": "fb69d1eb4b",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "camposlopezj98@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "40-50",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Periodista",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed + Trabajo aqu\u00ed + Conozco a alguien que vive aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa-patio, calle Montero 12.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__3": 14,
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__1": "Antes de compart\u00edan espacios comunes mucho m\u00e1s reducidos , las viviendas eran m\u00e1s reducidas. Actualmente se han aglutinadlo viviendas para conformar las de ahora",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de relaciones hay, se genera entre los residentes de la casa-patio?": "Los residentes son socios de una cooperativa de viviendas con una cesi\u00f3n en uso. Cada uno posee un porcentaje de zona privada y las zonas de uso com\u00fan",
        "\u00bfC\u00f3mo piensas que se puede preservar este patrimonio que es la casa patio a nivel individual y colectivo?": "La formaci\u00f3n de una cooperativa conform\u00f3 una preservaci\u00f3n del patrimonio, al sacar la infraestructura del patio. Conservan el uso tradicional de un patio cordob\u00e9s: encalado, vegetaci\u00f3n, \u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__3": "Formaban parte del conjunto de patios que particip\u00f3 en el concurso cordob\u00e9s. Participan en la cultura del barrio, organizando asociaciones, repoblando el barrio, apoyando el comercio local.",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__3": "Cumplea\u00f1os, encuentros con la asociaci\u00f3n vecinal\u2026 no las que les gustar\u00eda debido a que han llegado recientemente.",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__3": "Cuidado diario, riego por goteo y a mano de la vegetaci\u00f3n, adecuaci\u00f3n de zonas comunes, pintura cada dos a\u00f1os. Especial importancia al patio.",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__3": "\u00c1rboles frutales, arbustos decorativos y arom\u00e1ticos. Flores. Zona de huerto. Insectos tipicos de flora.",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__3": "Cuando abr\u00edan los patios la antigua due\u00f1a se vest\u00eda de flamenca y las pon\u00edan en puntos estrat\u00e9gicos para cuando viniesen a puntuar el patio ser m\u00e1s atractivo.",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__3": "https://api.typeform.com/responses/files/d6082d00faed68d88f66795a40a3e2e1f36fda68768a3d29b9a45782309b422c/24BF8F0B_9A34_4F52_A0A4_E1B3C5633F46.jpeg"
    },
    {
        "#": "2q75ea7ll0j2qspbftgzuh2q75ea5u40",
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:22:03",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:24:05",
        "Network ID": "c11c74c39f",
        "long": "-4.784792641950808",
        "lat": "37.87551068508765",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "adrianamusica00@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "15-25",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Estudiante",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa patio, calle San Basilio 40.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__2": "Familia",
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?": "Si, est\u00e1 limpio",
        "\u00bfLa casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos?__2": 1,
        "Si la casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos, a trav\u00e9s de qu\u00e9 tipo de actividad? Explica.__2": "Tur\u00edstica",
        "\u00bfPor qu\u00e9 es importante presentar este patio al Concurso de la Fiesta de los Patios? \u00bfQu\u00e9 valor tiene para ti?__2": "Tiene mucha belleza, se\u00f1al de identidad de c\u00f3rdoba",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__2": "Hac\u00edan talleres, relaci\u00f3n cercana. Hac\u00edan conciertos de flamenco",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__2": "Celebraci\u00f3n tur\u00edstica, conciertos al p\u00fablico",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__2": "El patio estaba en condiciones muy buenas, limpio",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__2": "Un gato. Plantas como los claveles, margaritas",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__2": "Un recuerdo con la familia y amigos, va a hacer fotos",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__2": "https://api.typeform.com/responses/files/4ac10f689be67d9bcf624a5ff0df00de99c61621b59b927fde406e962812adc9/C7C819B1_113C_4D0D_BA30_199C80716A2E.jpeg",
        "Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__2": "Los patios son muy importantes"
    },
    {
        "#": "qrnqx3jauvj2tovl406yqrnacqhs2e3i",
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 9:53:52",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:08:19",
        "long": "-4.776089867931282",
        "lat": "37.89042557846977",
        "Network ID": "c11c74c39f",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "60-70",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Jubilados",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa patio, calle Marroquies 6.",
        "\u00bfQui\u00e9n vive en la casa patio actualmente?__1": "Familia",
        "\u00bfLa casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos?__1": 1,
        "Si la casa-patio genera ingresos econ\u00f3micos, a trav\u00e9s de qu\u00e9 tipo de actividad? Explica.__1": "Concurso",
        "\u00bfPor qu\u00e9 es importante presentar este patio al Concurso de la Fiesta de los Patios? \u00bfQu\u00e9 valor tiene para ti?__1": "Se re\u00fanen los amigos",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__1": "Relaci\u00f3n muy cercana con los visitantes",
        "\u00bfQu\u00e9 celebraciones familiares o colectivas se celebran en el patio?__1": "Reuniones con la familia y amigos. Coros",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__1": "Limpio, muy florido",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__1": "Geranios",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de sensaci\u00f3n te transmite estar en un patio verde?": "Tranquilidad, alegr\u00eda",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__1": "Recuerdos cuando van a cantar con el coro",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__1": "https://api.typeform.com/responses/files/4fc00275da15512870ba47df87d1f905f7092c125633d6f66573d5ccc110586b/C50736D8_F63F_43F2_ABC6_95197DA519A7.jpeg"
    },
    {
        "t": "40VUxw6W4YMCLNEDjnOvrrGUyO53",
        "#": "cjawij2fifnpl1upsuzcjawijgomevp1",
        "long": -4.775186,
        "lat": 37.8808887,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 9:56:26",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:12:33",
        "Network ID": "7b7b571ad3",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "m.angelalvarez1395@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "50-60",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Vigilante de seguridad",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Casa-patio de la Posada del Potro.",
        "\u00bfC\u00f3mo se viv\u00eda antes en esta casa-patio? \u00bfConsideras que ha cambiado mucho?__2": "Era un corral de vecinos. Ha cambiado mucho, est\u00e1 dedicado al cantaor flamenco fosforito nacido en C\u00f3rdoba del pueblo de puente Genil",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de v\u00ednculo tiene la casa con la calle, los vecinos, el barrio?__4": "Los vecinos est\u00e1n en continuo contacto",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de cuidado precisa el patio respecto a la vegetaci\u00f3n (frecuencia, tipo de riego), el clima (uso del toldo), pintado y otro tipo de mantenimiento?__4": "Viene un jardinero a cuidar la vegetaci\u00f3n",
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de plantas, insectos, animales observas en el patio?__4": "Petunia, Cintia, elecho, claveles, etc",
        "Comparte una an\u00e9cdota, un recuerdo o una historia importante sobre la vida de esta casa-patio.__4": "Cervantes en su novela del Quijote se\u00f1al\u00f3 que aqu\u00ed se hospedaba la gente",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__4": "https://api.typeform.com/responses/files/8281abdeb24f68c4a87013847e789a5e801238cf1acac2b721f8516d69f74169/IMG_20221007_WA0023.jpg",
        "Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__4": "Es un sitio muy tur\u00edstico en C\u00f3rdoba, adem\u00e1s se hacen espect\u00e1culos de flamenco, por lo que ha cambiado el uso"
    },
    {
        "t": "Fq35fBRvUPPyxkewNRuUvW1Camw1",
        "#": "rikcj11mok0myr2ov0xrikcjr81esk49",
        "long": -4.7741131,
        "lat": 37.8850747,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:35:07",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:38:49",
        "Network ID": "1c1d69abd0",
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "nataliafdezcant03@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "40-50",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Celadora",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Jardines Huerto de Orive.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__3": "la vegetaci\u00f3n",
        "\u00bfPara qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?": "pasear",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__3": "S\u00ed sirve para encontrarse con los amigos",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__3": "Es muy \u00fatil para el barrio",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__6": "S\u00ed",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__7": "Eventos y espect\u00e1culos",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__3": "Claro, tiene una gran influencia para el espacio",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__3": "Tiene recuerdos importantes en esta plaza",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__10": "https://api.typeform.com/responses/files/5e0e8af537b7613981d99ca1551ba46d6447a4f2bdd7d9a838708cbd684e20a2/16651390930656379363604104832.jpg"
    },
    {
        "t": "Fq35fBRvUPPyxkewNRuUvW1Camw1",
        "#": "ff4boypv2ernwtiff4b1f7wvksth30ib",
        "long": -4.7732926,
        "lat": 37.8853787,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:22:32",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:23:49",
        "Network ID": "1c1d69abd0",
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "nataliafdezcant03@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "50-60",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Jubilada y trabajadora y estudiante",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Jardines Huerto de Orive.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__3": "el turismo",
        "\u00bfPara qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?": "relajarse",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__3": "S\u00ed lo consideran como un lugar de encuentro. Tambi\u00e9n vienen hacer deporte, parque para ni\u00f1os, pasear a los perros",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__3": "S\u00ed es un espacio importante porque hay pocos por la zona",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__6": "S\u00ed",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__7": "Para actuaciones de cante, baile, flamenco",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__3": "S\u00ed, da vida y mejora la econom\u00eda.",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__3": "Tra\u00eda a su hijo cuando era peque\u00f1o y le recuerda a ese momento",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__10": "https://api.typeform.com/responses/files/375e2496f2056ff181266d5d04b5a1df5b97403d9218182c2a48252eb9d06272/16651381876064157691147292090148.jpg"
    },
    {
        "#": "w7nch2mt98qn3xbum3w7nch2naitlzu9",
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:34:19",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:36:33",
        "Network ID": "c11c74c39f",
        "\u00bfLe gustar\u00eda recibir actualizaciones sobre los resultados del proyecto a trav\u00e9s de su correo electr\u00f3nico?": 1,
        "\u00bfLe importar\u00eda compartir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?": "franciscoforgazti@gmail.com",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "25-40",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Ceramista",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Plaza San Agust\u00edn.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__1": "el patrimonio",
        "\u00bfPor qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?__1": "quedar con amigxs",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__1": "Lo considera como un museo, una visita cultural",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__1": "Si por su patrimonio, su comercio, bar",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__2": "S\u00ed",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__3": "Turismo cultural ya que existe un museo",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__1": "Si porque el turismo es muy importante para levantar la econom\u00eda",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__1": "El recuerdo de un espect\u00e1culo flamenco",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__8": "https://api.typeform.com/responses/files/89bd308d04842f920e98ab7d126102efd02f33cf4115abb4702e230d502346db/9A8F9DE9_492B_4D4E_BA12_D94D8BDFB6C8.jpeg"
    },
    {
        "t": "erX5K0No3ybx76x1z5DAUl9F3YR2",
        "#": "9y640wtwtoe68unpxbg29y64r50i23cm",
        "long": -4.7749468,
        "lat": 37.8811666,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:22:55",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:27:58",
        "Network ID": "d8a9c1e0fd",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "40-50",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Estudiante",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Plaza San Agust\u00edn.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__1": "la vegetaci\u00f3n",
        "\u00bfPor qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?__1": "tomar algo",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__1": "Si. Lugar tranquilo",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__1": "Si",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__2": "No lo s\u00e9",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__1": "Si. Diversidad de culturas",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__1": "No",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__8": "https://api.typeform.com/responses/files/a87ffdf0302f37727554f155dd34594afc8c4a3d8b61dcc982f2eece9ad5e832/16651383892193143186045324128374.jpg"
    },
    {
        "t": "erX5K0No3ybx76x1z5DAUl9F3YR2",
        "#": "9f66noopm275dcs299f66n5w73vooc5l",
        "long": -4.7749574,
        "lat": 37.8811748,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:07:42",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:20:35",
        "Network ID": "d8a9c1e0fd",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "15-25",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Estudiante",
        "relacion con cordoba": "Soy turista/visitante",
        "location-tag": "Plaza San Agust\u00edn.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__1": "el turismo",
        "\u00bfPor qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?__1": "pasear",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__1": "Si. Hay espacio muy grande",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__1": "Si",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__2": "S\u00ed",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__3": "A la vusuta de la iglesia",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__1": "Si. Ayuda a la visuta de turistas",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__1": "No",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__8": "https://api.typeform.com/responses/files/aa36672dd11fa4c94d8aa160f2af842832954f4eb96e1a582be1a5bf8918d2ef/20221007_120815.jpg"
    },
    {
        "t": "1Afar9zQVASITjoEWViVsMeJ7Q73",
        "#": "iqoapsq2q05l9suiqom128zo7jqitisp",
        "long": -4.772090238586989,
        "lat": 37.88910653339649,
        "Start Date (UTC)": "2022-10-07 10:07:32",
        "Submit Date (UTC)": "2022-10-07 10:16:41",
        "Network ID": "0cca69f094",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu edad ?": "15-25",
        "\u00bfCu\u00e1l es tu profesi\u00f3n/ocupaci\u00f3n?": "Estudiante",
        "relacion con cordoba": "Soy residente, vivo aqu\u00ed",
        "location-tag": "Plaza San Agust\u00edn.",
        "\u00bfQu\u00e9 es lo que caracteriza la plaza/el jard\u00edn?__1": "el dise\u00f1o",
        "\u00bfPor qu\u00e9 has venido a esta plaza/jard\u00edn hoy?__1": "relajarse",
        "\u00bfConsideras que esta plaza/jard\u00edn sirve como lugar de encuentro para residentes, familias, ni\u00f1os, personas mayores? Explica.__1": "Si",
        "\u00bfEs un espacio abierto, \u00fatil y/o importante para el barrio?__1": "Si",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__2": "S\u00ed",
        "\u00bfEste espacio est\u00e1 vinculado a alguna actividad tur\u00edstica?__3": "A la visita de la propia capilla de San Agust\u00edn",
        "\u00bfConsideras el turismo \n\u00fatil y/o importante para el barrio? \u00bfPorqu\u00e9?__1": "Si, por el incremento del valor econ\u00f3mico",
        "\u00bfQuieres contar una an\u00e9cdota, recuerdo o historia importante para ti sobre este espacio?__1": "Qued\u00e9 con amigos ha hacernos unas fotos",
        "\u00bfTienes fotos o grabaciones para completar la informaci\u00f3n del cuestionario? Si tienes material adicional, por favor comp\u00e1rtelo aqu\u00ed.__8": "https://api.typeform.com/responses/files/f3d07fcc6932950b96d842ec81af39e88d4e6ffe8e02b900cca24291e030b781/16651376769387414700212710033501.jpg"
    }
]